「納米盤業主RIP」大埔嵐山開放式獲首置客承接 165呎賣298萬

美聯物業高級區域經理汪子龍表示，該行剛促成一宗大埔嵐山二手成交，一名外區上車客以298萬元，承接一個中層開放式單位，折合實用呎價約18,061元。

剛成交單位為嵐山2座中層A室，實用面積約165平方呎，屬開放式間隔，向北望池景。汪子龍稱，買家為外區上車客，早前積極物色心儀上車單位，鍾情屋苑樓齡新，考慮不久即決定承接。原業主早年買入上址及相連B室，半年叫價約320萬元拆售上址，雙方議後價以298萬元成交。

都係個句啦：樓市GoGoGo

終於可以入市

入去赤柱坐都無咁細啦

佢係連B室買
個A室買返嚟應該唔洗兩球

當時球鬆啲only
佢肯定執左超過一百

全盛時期挑戰過三百尾 我覺得嵐山呢個劏房回返價係因為市區多左呢d百零呎新樓
呢個嵐山比山墳圍住 又山卡啦 佢出現果陣市場無乜呢類咁極端size而家通街都係

400頭都見過呀

奇怪，350應該大把人要，點解急成咁

西九劏盤都買到啦 嵐山個位好撚惡劣

嵐山每層得一間開房式，隔離左右全部幾百呎，然後自己得200呎都無
咩感覺

400頭好似冇咁細
不過嵐山個位真係山卡啦

以前就可能係
依家買家選擇多左

老實我都想跌，不過似乎理性上知相反，政策咁谷

17000-18000呎 買張床位連套廁 返黎

165呎。去旅行揀酒店都唔會咁細

呢d劏房會暴跌，業主幫人接左火捧

出九成按應該會夾死呢d又細又僻嘅盤

買黎做乜？根本住唔到

400接左果d情何以堪